【9月16日！求下你地唔好罷課呀！！】

【9月16日！求下你地唔好罷課呀！！】

代post

每年新學年，教育局會安排一日，派人去每間中學數返學人數。而教育局已內部宣布，今年日子為9月16日。

如果當日count到返學人數唔夠，教育局會再安排一日，再數多一次，所以只要係佢地count人數果一日罷課，一定會比到學校壓力，因為學校會面臨縮班！cut教師職員！兼且會有殺校既危機！

雖然有啲學校都有違道德人性，但請你地唔好為左攬炒而唔返學呀

利申: 中學AdmissionTeam
#校長副校真係會好撚緊張

全香港都係16號定點?
教育局要同一日派人check晒全部學校
好似有啲難度

係全港啊

pish

推！！

咁重要真係要推推

Pish

點解咁重要冇人推